由零開始教起，唔識煮飯嘅人 — 「韓式炒粉絲」

有個朋友想學下「麵食」嘅關係，咁啱早兩日原來買咗啲粉絲返屋企未煮，所以今日晏晝就攞嚟做午餐

煮個韓式炒粉絲

材料
粉絲
牛肉片半磅
甘筍半個
雞蛋兩隻（整蛋皮）
青椒半個
洋蔥半個
菇
蒜蓉醬(可落可唔落)

醬汁
240ml水
40ml豉油
糖4匙
雞粉一匙
韓式辣醬3匙(酒樓匙羹)
麻油(可落可唔落)

步驟
1.粉絲用暖水浸泡若8分鐘，至軟身即可

2.將所有材料切絲

2.1 煎蛋皮，切絲

3.落多油大火炒香牛肉片，並可落一匙蒜蓉醬

4.落菇、洋蔥、甘筍炒至軟身(約2分鐘)

5.落青椒及粉絲炒，落醬汁(若有痴底情況可稍微熄一熄火)

7.落雞蛋絲，炒勻所有野，上碟

附上自製洋蔥泡菜

隻貓

隻貓好得意

貓

錯重點？

八卦妹

拍片啦

重點去曬貓到

可摸耳次次都有貓

我問佢睇吓佢肯唔肯上鏡

河粉扮粉絲

呢隻係闊粉絲嚟㗎口感比韓式嗰隻好食

貓貓點煮

貓貓那麼可愛，為什麼要煮貓貓

想睇貓

下次再睇

好撚得意

支持你

你隻粉絲粗身
咩牌子 邊度買

隻貓係咪材料之一

拍youtube 要配靚女
連登開post要配靚貓

我係759買應該係759會搵到，好食過平時韓國嗰隻

必需品，調味用

more

隻粉睇落好岩整酸辣粉之類掛湯

華新，你突破左盲點

係貓呀

教唔識煮飯嘅人第一樣學既係炒粉絲

可唔可以拍片教

Sorry

唔記得補返之前條連結

因為失業好閒，由零開始教起唔識煮飯嘅人

搵日試下先

靚

教炒河炒米粉唔碎唔痴底但唔多油得唔得

.....炒米粉都仲有啲可能，
炒河粉就應該冇可能

唔知點解好易碎

想問日式牛肉飯既牛肉係咪應該用肥牛？
但如果用肥牛，煮10分鐘咪由一塊變一粒

子言巴隻貓勁q

好正呀

粉絲同貓

去睇下

好好味咁

多謝

依啲粉絲係邊度買架？

我係759買嫁

有冇包裝影黎睇下呀

上次用晒，如果聽日經過有機會影張相俾你睇，
大約好似咁樣嘅，佢一包入邊會有六個

唔該

洋蔥泡菜點整

我通常切絲，整大約兩至三個洋蔥